[倒數一個月] Jessica Jones S2 Trailer 2

Trailer 2 終於出
Trish今季做sidekick
最尾邊個拍手

又有紫人

第一季有點悶
不斷回憶好悶

今季寫能力起源應該都唔少回憶

查返自己單野?

1好味檸檬茶 • 2017-5-22
你地今年拎唔到西甲冠軍，俾你地戀棧最近八年歷史都算。
何必詛咒皇空難死。
講番今晚場波，俾啲掌聲先啦！
中學陸運會指定動作
天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我皇冠軍已袋
贏我地，又如何

anger management

Killgrave 返嚟？

可能係回憶，不過如果係未死就正，隔離DD kingpin都出番來

聽日有啦